有無啲戲係日光日白會令人覺得恐怖

多數恐怖片都係夜晚黑媽媽既環境下拍
有無啲係日光日白都令人覺得驚

the shining
差唔多成套都好光

建國大業

no country for old man

勵害了 我的國